[有圖]城門隧道狗set road block逐架車搜

手足睇路

麻煩幫手推俾前線睇呀

對家改左玩法啦

HEA推拉幾個 放虎歸山再一網成擒

唔好再做灰姑娘 玩到咁夜啦好唔好阿!!!!!!!!!!!!

唔好撘巴士去荃葵青

Push

淨係荃灣方向